[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

上兩回講到中國因為特朗普發動貿易戰影響，已經幹塘無錢經營世界工廠，而香港人用 BNO 出走更會逼中共走上絕路。而中共走上絕路既結果唔係再次改革開放，而係「生意淡薄，不如賭博！」中共武力鎮壓香港、對香港民選政府實行政變可見習近平已經放棄和平統一既路線，而放棄和平統一又缺水既習近平，又點會放棄可以可以大印銀紙既南海油田同晶片帶來無限收入既台灣？今次由幾個角度分析印太形勢，習近平可能會造既事，同大家睇下香港人應該點應對！

中國無錢唯有侵略香港，但 BNO 走佬搞到得個桔

上次講到中國已經無錢，所以要通過香港呢個大金庫應付自己日益增加既債務，而香港亦隨即受美國狙擊實施多項制裁。2020年6月，大和就曾經估算香港資金有 12000 億緩衝，一旦此緩衝一破，香港就會進入金融末日倒數。2020年11月，金管局表示香港走資額已到達 10000 億，即係話香港僅餘 2000 億緩衝區！2021年1月美銀估算即使香港今年只有 16 萬人離開，流出金額已經有 2800 億，即係將會突破 12000 億臨界點！故此香港呢把回血劍好快就玩完。

香港無錢唯有搵下一個目標，台灣南海都係高危

而無法透過香港救亡既中共唯有將魔爪伸向稱霸晶片業既台積電同南海尖閣諸島既油田(根據上回，中國每年能源進口 2413 億、蕊片 3055 億，對中共有極大經濟利益。)。而具體可見就係中國兩度修改法律，為戰爭造準備，分別修訂《國防法》新增制止「分裂」、「發展利益」等字眼、又立《海防法》可以主動攻擊入侵領土既船隻。可見習近平已為中國創造開戰條件，南海軍事要塞、共機擾台武力恐嚇，印太局勢其實已經進入戰爭邊緣！！

日本戰略之父 大前研一：習近平氏の希特拉化

除左香港同印度人指出中國係赤納粹，最近日本大前研一早幾日就出左一篇文章，指習近平已經希特拉化。佢由多個角度比較習近平同希特拉既行為，例如一帶一路既擴張、中共中央黨校出版《新時代中國強軍夢》同武力鎮壓香港可見軍國主義武統台灣既立場已經形成，除此之外，習近平持續「逼害」小數族裔「強迫漢化」更係十足希特拉的瘋狂行為。面對習近平既瘋狂，大前研一就呼籲日本政府唔好再姑息落去，否則一發不可收拾。

唔止美國有對付中國既印太戰略、英法德日荷印澳埋緊位

Trump 任期結束前一星期，刻意解密公佈 2017 年定出既印太戰略，入面就寫到美國要通過加強印日澳台既實力去對抗中國。而我地見到既係 Trump 2018 年發動貿易戰打擊中共，導致中共外資大量流失到鄰國。另外我地又見到美國不停對台軍售、又見美國幫助印日澳建立亞洲小北約，又分別重建第一艦隊同建立英美航母戰鬥群。最近，更直指中共對新疆實施種族滅絕逼歐洲應對中共，無獨有偶既係英法德荷都不若而同地宣報今年會派艦隊到印太，可見同盟國已經形成。

普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

印太緊張既局勢，唔單止中港台印太見到，就連遠在俄羅斯既普京都感受到。最近普京響世界經濟論壇既講話入面就指出，因為武肺既影響，世界進入前所未有既緊張局勢，又話世界可能捲入「所有人」既衝突。佢又話「我希望，原則上這種全球性的激烈衝突在今天不可能發生，但是，容我重申，局勢可能會以不可預測的方式、不受控地發展。」佢又將今日既形勢同上世紀30年代相提並論，話當時正正因為國際問題無發解決而引發左第二次世界大戰。

BNO 走唔係因為香港西，係要攬炒中共救手足

最近某位自稱生果佬既 KOL 就呼籲香港年輕手足離開香港呢個西地方，但我就認為不論男女老幼應該齊上齊落全面撒離！因為今次用 BNO 離開唔係為左更好既生活，而係通過 BNO Visa 及巨量走資，制造中共兩難既局面，主動發起攬炒救手足！BNO 禁止出入境係中共嘗試保住回血劍既第一步，只要大量 BNO 繼續出走資金繼續流失，中共將會陷入劇本1鎖關/劇本2無錢(見上兩回)既兩難選擇當中！而兩者，兩者都係無法避免戰爭既發生。

BNO 就係香港版既 GME！香港人唔好比錢就收買到

最近既 GME 事件就由一眾網民群策群力打爆金融大鱷，原來只要 Strong Hold，就可以打爆金融大鱷甚至可能因此出現金融危機血洗華爾街。而今次 BNO 出走就正正係香港人打爆中共百年難得一遇既契機，同 GME 唔同既係，一旦時間拖長中共就可以能夠重新休養生息，雖然港共多翻阻攔又出言恐嚇，但若手足能夠堅持走資走人使中共人財兩失，香港就會成為逼中共上絕路、引盟軍出手打柒中共既超級核彈！

小總結：BNO Visa 除左係救生艇，仲係同中共決一死戰

總結，由於美國印太戰略，中共已經被逼上絕路，除左有海量現金既香港，擁有巨大經濟利益既台灣、南海都成為中共軍事擴張既首要目標。為應對中共可能隨時發難，英美德法荷日印澳都相繼響應美國部署印太，局勢緊張到普京都話似二戰前夕。天時、地利、人和，香港人就發揮關鍵作用，要中共仆街死最好既方法就係立即執野走，用經濟重創中共！只要中共發難，歐美就會出手核平北京，解放香港！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

中共不滅！香港不生！
光復香港！時代革命！
核平北京！唯一出路！

港雖三戶，亡共必港。立此存照。

又吹，現實係美國紐西蘭法國德國荷蘭鬥奶中

TLDR:

1. 中國無錢，發動戰爭可能性極大
2. 台海南海既利益係中共發動戰爭既最大誘因
3. 日本指習近平希特拉化、普京指中共，世界各
4. BNO 出走將會推中共跌向兩難
5. 香港人用 BNO 出走係同中共決戰
6. 要中共死，請堅持 BNO 出走

香港人，報仇

日本都奶緊，見 Shinzo abe 只係對 Xidada 輕輕講幾句香港有點問題。天下圍中只是笑話

垃圾放負五毛開始入黎挑我機，連狗仲唔做野

唔止美國有對付中國既印太戰略、英法德日荷印澳埋緊位

老老實實，你 del 走其他垃圾國家啦，根本同事實不符合... 起碼德荷法都唔會入面

P牌 Post 又推唔郁了，sad

美國拜登上台點反中？做下場大戲延續 Obama 政策囉，我上面句句皆實，勿因人廢言

3. 日本指習近平希特拉化、普京指世界已進入世界大戰前夕

屌你老母比五毛打亂左

有心做5毛就唔洗黎教育你點先寫到好 post 啦，驕傲自滿不受教咪香港特質黎

其他 point 都勉強認同，國家 list 你自己執執佢，講出去都比人笑

希魔係軍事奇才嚟小學生點比得上

原來分化狗 + BNO 放負狗釘上我
證明我做對了，驚 BNO 走咪講囉

異世界我來了~! 沒有技能的全攻略 [1]

去咗英國幾個月，倫敦簡直世外桃源

攬炒巴 + 重光團隊只係可有可無嘅人，炒作兩條蛋散係冇咩價值

真，無利益點解參戰

輕推

班將軍勁啫

宜家係二戰前夕嘅30年代，即係10-20年內共匪必亡

你條五毛現實手停口停？

咁我哋冇BNO 97後堆人咪坐喺度等死
咁計我哋入硬集中營

放負狗有任務呀

成日話BNO無國籍轉bc的人，有無諗到呢幾點

你唔接受自己錯誤姐，我都想你地做好啲成熟啲，但現實你地啲 post 質素連我膠 post 都比唔上

又係冇道理惱差成怒，笑死

唔係，咁你想萬年湯水煮蛙定手足搵援軍攬炒光復香港？

同世界攬炒打場勁既

考慮難民選項啦

攬炒只係自說自話，都 align 唔到香港同其他國家利益利害關係，點會有援軍。R 多幾個逃生門仲實際啦

你真係難民嘅就難民庇護，只係想移民嘅就去海外讀書拎 PR

我想問打納粹有乜利益

有好多平既選項，日本歐洲台灣都平 加埋手足美國歐洲都有手足計劃

樓主個名本書好睇

自己睇二戰歷史點解美國參戰啦，冇比人打到柒一柒都唔會去打納粹。各家自掃門前雪聽過未？仲後生熱血係好事，但現實唔係個個好似你咁熱血上腦，利益計算比你想像中多

放負狗好想港人被困，Martin 一講完我名就主動入黎挑機

[時間已證明六常是對的] BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

歐洲係讀完唔包移民，一定要留當地做夠 5 年 過 languange + cultural test 先 PR ，咪亂 up 24 啦屌

珍珠港比人打之前已經備緊戰，係一直無籍口打 Trump 咪講過武肺係珍珠港囉 on9

邊個孖田...?

推

你都識講備戰啦，trump 講過同現實係咪兩回事黎

嘩原來咁撚樣不過都係要繼續幫樓主推

當年英法都奶德，出賣埋捷克畀德國，蘇德仲簽埋互不侵犯條約。美國置身事外

放負狗好驚香港人走帶走埋生產力 讀完書響當地做野有乜問題？你好支持香港人交稅養狗，定怕你無錢出糧，你一個 post 有冇 0.5 ？

傻仔先同五毛講道理，見一次屌一次就對了

又係你條撚樣

連狗唔 BAN 五毛先係最仆街 日日奶健吾容樂其出利是封出乜出物

問題係非 100% 緊係去加拿大啦

CC TOY 唔讀書係咁上下，波蘭比人瓜分都係咁

用 cash flow 計加拿大門檻高 又響到 9UP

我會覺得當年嘅奧地利即係今日嘅香港
當年嘅捷克就係今日嘅台灣
唔知邊個會係波蘭 會係日本？又或者南海諸國？

希魔下士咋

德法讀書免費

你漏左新疆、西藏

人地講緊二戰前夕歐美國家都仲想奶德，但無論點奶點姑釋，最後都只係助長德國嘅野心，最終大戰都避免唔到

歐洲讀書免學費都要 20 萬生活費兩年，加多15萬加拿大100% PR 點解唔去加拿大

希魔亂 9 落 order 害死德國

樓豬成日都作文

咁點解你唔講埋日本台灣呀

我會比 10000 個理由大家用 BNO 走

🛂移民資產價值問題
任何時候換定啲真錢(美金)係穩陣啲
因為港幣價值嚟自美金
脫唔脫勾唔係重點
重點係好多外資要離開香港
然後好多港幣借咗俾大陸
借得俾大陸嘅你預咗收唔返
然後係M2印港幣嗰條數
借出去嘅收唔返然後熱錢要走
雙重夾擊會令銀行手緊
當然而家chinaJOE上台
令中共有喘息空間
所以中共唔再理中英聯合聲明
格硬完全收返香港
不過只要香港有錢人離開香港
或者將錢轉晒做美金
再射去同中共冇邦交嘅國家
咁中共呢下餓狼撲兔式
收回香港就會失敗
因為中共只係收返香港塊地
收唔返香港人嘅錢
所以點解成日叫人移民移民同移民
因為移民移資產呢樣嘢好重要
#探子 #投稿 @infoshk

From 探子

我E家先知探子 share 左我之前武俠小說個 Post

德國反美但親日 所以要視乎日本點諗

另外雖然個 Post 講過生果佬，但生果佬(啤梨)係共產黨代理人(鬼)黃毓民既衛星 Channel 黎 條撚樣收人錢幫人副簽 BNO 係犯法架

其實睇返歷史, 中共 不嬲都係 蘇聯 / 俄仔嘅細佬.

習近平上場之後好明顯好多嘢變咗, 連普京 對中國嘅態度 都有好大嘅轉變.

大家有興趣可以睇吓 普京 世界論壇嘅演說. 佢成日間唔中忍唔住出嚟爆鳩 其他國家

呢兩個地方已經俾支那食咗落肚好耐㗎啦
好似0809年嗰陣已經開始大規模鎮壓新疆
西藏嘅話更加早 ard 1960年代就已經開始殖民

所以你類比咪錯囉，香港唔係第一個，係第三個/第四個受侵略既地區

如果中共真係冇錢嘅話
點解咁多人爭住跪/奶？

武肺之後歐美就算奶共應該會比較清醒同保守, 利益照收, 重防你滲透, 違反國際價值照屌, 總之明買明賣, 收你利益你有咩做錯照屌唔會坦護你!! 咁樣中共仲頭痕

波蘭咪蒙古囉中俄一定會一人一半，二戰嘅日本係北韓，加牙非拉shithole countries 咪意大利囉，問希特拉R完軍隊都係打輸嗰啲，德國應該都有份嘅，傳統上次次佢都係盟軍嘅對面嘅

咁快就一雪凡爾賽條約之恥
唔到班普魯士軍人唔服

因為只要比佢時間佢，佢就會 V 形反彈，但 V 得夠深就會萬劫不復！問題係到底呢個時間打爆佢定比機會佢反生，完全掌握響 BNO 手上面！

習近平其實先係令支那走向民主自由既大領導
暗黑兵法令自己成為歴史罪人

傻仔黎

佢淨係疾习匪近平

要速戰速決

荷蘭係講咗派兵到由英軍主導同指揮、美軍輔助既女王號戰鬥群，同時戴高樂號都嚟緊

俄佬都唔想中國坐大，你見賣武器比印度已經知

安倍晉三正正係叫侵做圍支戰略同英國重返印太既關鍵倡議者

我唔認同
支共無必要發動戰爭
1，屋企人質全部係西方國家
2，就算食草支那種都唔會反抗

開戰 －＞即刻比人打殘無得做皇帝
唔開戰／鎖國／經濟崩潰－＞永保帝位

理性黎講睇唔想打既就係支共

又係條傻鳩張六常入黎鳩up
見到佢講d野真係得啖笑
對世界毫無認知
靜係日本果度都錯撚哂

起碼人哋一開始係靠民選出嚟

我想請問巴打邊度見到荷德法話派船入印太巴新聞？

我只有見到英國話會派船

無錯，所以 Trump 之前半年一直響台海南海引戰，習近平都無應機，而且之前中國未爆煲，根本未有必要，所以一直堅持習近平 on99 等運到既總體思想。

但問題係就黎爆煲，加上恐嚇台灣有利佢之後對拜登談判，習近平E家賭緊拜登會行張伯倫路線，令佢覺得有機會成功偷雞

"大前研一就呼籲日本政府唔好再姑息落去，否則一發不可收拾。"

而家嘅日本憑乜 就算想都有心冇力啦
毒撚又咁懦弱
冇晒陽明學 武士道文化
唔會再有武士去賣命啦
睇定啲煮到黎先算啦

如果你想上述講法成立嘅話
容許佢V型反彈先係對外國有利益喎
打爆左佢 仲點做生意

法國
對抗中國擴張 印度與法國強化印太夥伴關係

美日法海軍菲律賓海軍演 法國加入環印度洋聯盟

德國
德國首次公布「印太政策準則」 沉睡老鷹甦醒將積極參與亞太事務

加入對中國封鎖網 ！ 德國將派軍艦巡航印太

荷蘭
繼法德後荷蘭推出印太地區文件：強調促進歐盟內部討論

伊利沙伯女王號航母打擊群。。。艦艇還包括。。。荷蘭護衞艦埃費爾特森號

短期 V 形當然有利益，但長遠睇中國會因此超越美國呢度有更長遠同更大既利益。而且重建一個國家都可以係搵錢既手段

所謂重建 咪即係V彈
即係短期/長遠 外國都唔會俾中國滅亡
因為要繼續R生意

所以日本咪同印度澳洲組織 QUAD 囉 唔好唔記得 Trump 任內幫日本軍事大解綁

打爆中共拆佢骨咪得，入面狗咬狗

你條ching chong又入嚟柒

講經咩
而家都未修到憲 正名自衛隊
左膠+中+韓一定用屈日本法西斯
頂得住?

打爆中共要好多成本喎
仲未計國內左膠嘅反對
幫中國重建又係成本

一軟一硬先係外交上策

點解覺得bno走真係有咁大影響

by the way 韓國都做緊航母，廢事挑動韓日關系先唔出聲
本身我斷 9 估 Trump plan 係韓國低調做野，好快會入埋 QUAD
而北韓就係 Trump 既臥底負責出賣中共

左膠智商搵 MSM 洗一洗就會轉風向，所以無問題
加埋中共自己係法西斯，講乜根本唔洗理

所以根本無問題

bno走對香港係有影響
但唔係關鍵
而且而家香港係日日keep住有熱錢湧緊入黎
真係要封香港對中共作用
係完全廢左香港金融中心地位
(但全19年倡議攬炒到而家
可以講全世界商家佬都係睇錢做人
國安法生效見到係有外資走
但唔係想像中多)

因為 BNO 走會加速中共爆煲

上次講到中國已經無錢，所以要通過香港呢個大金庫應付自己日益增加既債務，而香港亦隨即受美國狙擊實施多項制裁。2020年6月，大和就曾經估算香港資金有 12000 億緩衝，一旦此緩衝一破，香港就會進入金融末日倒數。2020年11月，金管局表示香港走資額已到達 10000 億，即係話香港僅餘 2000 億緩衝區！2021年1月美銀估算即使香港今年只有 16 萬人離開，流出金額已經有 2800 億，即係將會突破 12000 億臨界點！故此香港呢把回血劍好快就玩完。

12000 - 10000 = 2000
2000 - 2800 = -800

奶共狗9 入黎就屌9佢

法國
對抗中國擴張 印度與法國強化印太夥伴關係

美日法海軍菲律賓海軍演 法國加入環印度洋聯盟

德國
德國首次公布「印太政策準則」 沉睡老鷹甦醒將積極參與亞太事務

加入對中國封鎖網 ！ 德國將派軍艦巡航印太

荷蘭
繼法德後荷蘭推出印太地區文件：強調促進歐盟內部討論

伊利沙伯女王號航母打擊群。。。艦艇還包括。。。荷蘭護衞艦埃費爾特森號

唔似2戰
邊個會幫中國？
金仔？契爺京？
似8國聯軍多啲

理論上中東仲有伊朗既 非洲就應該採你有味

中國有北韓 敍利亞 巴基斯坦
驚閪咩

原來分化狗 + BNO 放負狗釘上我
證明我做對了，驚 BNO 走咪講囉

異世界我來了~! 沒有技能的全攻略 [1]

去咗英國幾個月，倫敦簡直世外桃源

攬炒巴 + 重光團隊只係可有可無嘅人，炒作兩條蛋散係冇咩價值

[時間已證明六常是對的] BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

全世界等緊維尼熊郁台灣

個個 post 都中立冇叫人留香港，只係指出問題都唔比，野蠻過共產黨

點搞事
西南有咖喱
南海有同盟
東海有日本台灣關島
北方俄佬金仔食花生
基本上四面都危
點分身
仲要係無乜打仗嘅軍隊

但你忘記左雜種係癲既
如果唔係貿易戰一早完左啦
如果美國唔放過佢，歐洲又唔理佢，台灣同南海變左佢唯一出路
南海 ASEAN 中國就唔怕既，台灣就賭美國戰略模糊唔會幫手
佢寫強軍夢果下已經知佢唔會理自己軍隊係咪真打得
好似晶片咁靠吹又真係掉錢落去
你咪知雜種係真係 CLS

放負狗收左689健吾容樂其幾錢

[時間已證明六常是對的] BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

688 我就識，後面兩位乜水黎... Ching 你唔好彈啲我唔識嘅人oké?

條友白卡黎架~~
乜都做得出~~

自己睇你係咪做緊人下線，人地容樂其做判頭收幾十萬分化，你外判就收得 0.5 一個 post

［保衛連登］人血PR入侵連登手法全公開，多名KOL關係千絲萬縷？！

E家就係睇下白卡會點出招可能直接劇本1

其實係, 但係同一時間我又覺得普京 唔想同美國同一陣線.

其實反正都冇乜所謂, 只要普京肯答應 橋埋雙手唔理就OK. 以前美俄關係 最大問題係石油. 今時今日美國已經有無限咁多石油. 佢哋嘅敵對關係已經低咗好多.

最叻就係打壓唔同意見, CC 胎做皇帝最啱

你講完自己有冇笑

個下士「奇才」到次次插手都輸到底褲冇埋

收左幾錢呀

比鬼佬黑人打正常，因為你去人地地方，要自我檢討，唔好擺上連登做5毛Pr公司

[勸世2] 英國滿歧視，移民屬不智

[勸世] 英國滿歧視，移民屬不智

唔同意見 = 收錢, 我所有 post 都係針對 CCTOY 吹奏去英國有好處冇壤處既巴打度身訂造, 你係呢類盲吹奏既人自然會 sensitive

俄佬比 Trump 玩殘，覺得佢會借中共同西方冷戰熱戰期間休養生息 之前亞美尼亞比人打到仆街都無出手

我幾時吹過去英國有好冇壞
我不嬲核心思想係吹走資破壞中共經濟
收左 Order 狙擊我都睇下內文先啦

你冇吹過既話我既 post 同你係冇任何關係架喎, 你自己 sensitive 姐

That was an order! Steiner’s attack was an order! How dare you ignore my orders? Is this what it came to? The military, everybody lied to me. Even the SS. The generals are no more than a bunch of disloyal cowards….Cowards, traitors, and incompetents…The generals are the scum of the German people! No sense of honor. You call yourself general because you spent years at the academy where you only learnt to use knife and fork. For years, the military obstructed me. All you ever did is thwart me. I should have had all the high officers executed. Like Stalin did. I never went to the academy. But I conquered all of Europe on my own. Traitors. I’ve been betrayed and deceived from the start. Such enormous betrayal of the German people. But all these traitors will pay. With their own blood. They will drown in their own blood….All my orders have been ignored. How can I be a leader under these circumstances? It’s over. The war is lost.

佢唔係五毛黎, 佢係假膠

Rui

push

海航正式破產，正係 BNO 走資潮引發嘅大炸彈，開始見效！
香港人唔好俾佢停，走啊！

lm

篇文個標題都唔關 BNO 事，就入黎挑機

佢係 BNO 放負友，收錢果隻

海航爆用人民幣結算，用賴小民同馬雲頂住先，但香港人一定要繼續走先會整死中共

熱錢既定義其實係鬥撈最後一滴血

如果移民英國以外既國家，但係香港攞走曬錢走既話，會唔會有致命一擊？

緊係得

無錯，我地要嚇到熱錢唔敢入

我情願下個月 立即開戰
英國快派戰機轟炸香港解放軍 同警處
現在情況已經沒得再壞

幫手 mark 定坐標比美國 MQ9 炸港共

Mq9沒部署係台灣

要派英軍 F-35B

新果架 F35 係咪可以控幾架無人機？

我都覺拜登會令美國反中大幅降低
印度可能先係中共最大既潛在敵人

你咁諗 = 放負五毛 😢😢😢😢

樓主係咪痴左線

老老實實雖然我撐 Trump，但外界如日媒都覺得 Biden 係強硬對中國，例如拜登講戰略性忍耐拒絕同習近平交好明顯係叫睇住中國外匯爆，係中國媒體先吹到中美和好

YES，我要中國死 我會寫 10000 個理由 BNO 走，整死中共外匯

10000億走資有冇醬油睇睇

PR咁緊張，第一版已經係咁洗白，即係

個標題已經無講 BNO，條撚樣仲要平時係淨係響校園台出 post 都咁醒識走入黎搞事

係
但女王號沒無人機

又一隻

美國F-35 有一個叫wing man Programme

XQ-58A 亞音速既無人機
可以從F-35控制/地面控制

XQ-58A 可以進行電子干擾 偵測任務 同埋對地 反艦攻擊

原來得美國獨有，最好好似 Ace combat 架 Aerial Warship 咁，可以成個國家打爆

無人機空戰 dogfight 好似現時都仲未有
無人機主要都係偵測 對地攻擊

我同意你的睇法

不要低估賣樓移民的影響，事關香港樓價之高，係前所未見。

估唔到有生之年會見到呢個畫面

你嘅理解能力好低吓喎

其實美國E家好驚香港/台海出事，E家有三架航母響印太

中國威嚇美軍「不准蠢動」？ 解放軍軍艦大辣辣擺在香港維多利亞港！ -【關鍵精華】劉寶傑

精選│不承認BNO？英國槓上北京！ 讓9千億鉅款出走香港？【關鍵時刻】-劉寶傑 王瑞德 黃文華 姚惠珍 李正皓 黃世聰

賤種黃世柒爛牙閪講咁多大話唔怪得爛牙啦

屌你老母

原來澳門五毛狗同反BNO同一陣線
你地攻擊我只會比人睇到係，集團式經營
同埋你地好驚 BNO 走

#2 - 香港民主指數仲低過泰國月菲律賓,已經輸曬了

仲有我交加街38號，係 martin 粉，唔係黃世澤

黃世柒昆撚完bno錢未
寫咁耐小說番香港見國安未
牙都爛哂

講少d大話啦

樓主小心，唔好自爆身份
Email, fb send 文字俾外人，都要用分身acc

Push

國安法

你放心，我 send 得全部化名黎

顏純鈎 一早已寫會開片啦，販你老母恐懼咩 仲有屈夠我未，我係交加街 38 號 我將D中心思想搬下改下變連登仔鐘意睇等易入口炸 另外好心 PR 就唔好咁入酸啦，搵專人對付我咪又比人知你地好驚人走

顏純鈎
1月24日 21:34 ·

台海今年有擦槍走火的可能
拜登剛上台沒幾天，中共軍機就大規模入侵台灣防空識別區，連續兩天分別為十三和十五架次，其中包括大型轟炸機。台灣方面的反應是，地對空導彈鎖定入侵的共機，這個動作也是空前對抗性的，指揮官一聲令下，導彈就可能飛出去了。
拜登剛上台，中共對台灣的壓力明顯加大，目的當然是測試拜登政府的反應。雖然拜登政府在美台關係上，不可走特朗普的回頭路，但畢竟兩個人的性格很不相同。特朗普是敢想敢幹﹑我行我素的人，做事衝動，不做則已，一做則去到盡；反之，拜登是老油條政棍，凡事瞻前顧後，講策略講實效，輕易不翻臉。
在特朗普任內，中共對台灣的侵擾，一般只局限於試探性﹑象徵性，點到即止，目的就是不想招惹特朗普，因特朗普的反應不可預測，一時失算，可能後果嚴重。拜登剛上台，他的性格又比較溫吞水，模棱兩可，有姿勢冇實際，因此習近平敢於大動作挑釁，不怕衝突失控。
當然，拜登現在周身唔聚財，台灣問題不是頭等大事，暫時顧不上太多，這也是促使中共敢於用大動作試探的原因。
習近平最大的麻煩，是面對美國新政府，看不到拜登有大開特朗普倒車的苗頭，拜登的候任班子，不管是國務卿還是國防部長，都對中共口氣強硬，雖然尚無實質行動，但來意不善則可以肯定。
最近歐洲議會又推出針對中共的強烈決議，拜登早就聲言屏棄特朗普的單邊主義，在國際問題上與歐洲各國共同進退。假以時日，若美歐之間深度協調，制定長期壓制中共的政策，那時習近平要面對的，便是更加惡劣的環境。
習近平上台以來，搞壞了美中關係，使中共處於改革開放以來最惡劣的外部形勢。現在大陸經濟情況不妙，失業通脹都是迫切難題，外貿死火，高科技斷糧，總之頭頭碰著黑，如果任由內外形勢的惡化不斷發酵，勢必危及中共的統治地位。
因此，拜登可以等，習近平卻不能等，拜登在美中關係上可以慢慢來，習近平卻不能氣定神閒。習近平在拜登未站穩腳跟時，加大對台灣施壓的力度，一則是測試拜登的反應能力，二則是對台灣假以顏色，提升施壓力度。
以一日十五架次侵擾的規模，如得寸進尺，那台灣方面將如何回應?導彈鎖定目標之外，還有什麼更極限的應對之策?拜登政府和歐洲各國，除了口頭警告，又會有什麼實際行動?
台灣方面是被動的，台灣不可能主動去挑釁中共，但對中共的挑釁，台灣軍方除非真的按下導彈按鈕，導致局部戰爭爆發之外，有效的對策不多。因此問題便回到拜登手上，拜登是拿不出實際的軍事行動，停留在口頭抗議的形式，還是祭出更多令中共啃唔落的手段，來回應軍事上對台灣的侵擾，這是對拜登政治智慧的嚴重考驗。
中共對台的軍事侵擾會不斷升級，台灣方面的應對，到某種極限邊界，只剩軍事手段可用，這是美中雙方都不能不面對的嚴重後果。美國不會捨棄台灣，現在已可以確認，美國不會輕易動用武力，這也可以肯定，美台雖不急，中共卻等不得，中共有動作，美台又不能不回應，那事情的發展就很可能是一次偶發的失控，導致衝突擴大，釀成局部戰爭。
美國國際國內壓力都很大，中國國際國內壓力也很大，彼此都不好過，彼此都神經過敏，在這種局勢下，出意外的可能性比正常年月要高很多，這就是今年台海可能出事的原因。
英國航母伊利莎白號今年計劃開到印太地區，法國德國都有此議，日本澳洲印度早已參與美國的海空演習，中共年內也不斷以軍演示人，雙方有大量軍力集結在印太﹑南海與台海，爆發衝突的機會無疑大增。
戰爭打起來，香港雖不會捲入，但一定受影響，中共會不會封關，會不會禁止資金出入？這些可能性都不能絕對排除，希望大家都未雨綢繆。

上面位師兄講得無錯，大家都要小心自己身份

有弊燈D垃圾總統 都好難唔打三戰

仆街啦 盟國陣營有德國

頹廢版希魔，志大才疏，豈能相提並論

精彩片段》明居正:血統論 論資排輩...【年代向錢看】20210223

呢段明居正教授講點解習近平要發動戰爭

支那國打閪咩 搵五毛打字就識

唔會打就唔洗 5 架航母入印太啦

納粹黨黨衛軍大舉搜捕異己

但樓價繼續升

普京收收皮先